Btc 升到咁唔正常，遲d應有大鑊野

睇路

agger

我都想走少少，有乜正既wallet推介？

出bitcoin gold